[ 光復香港IQ題 ］ 邊位手足個留言答案咁屈機⋯⋯⋯

係ig見到
個答案

祈求民主與自由 萬世都不朽

廿年喇！終於有人為黎明平反喇！

新技能覺醒 唔好再話黎天王冇用喇！

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

自答自答

自問自答

劉德華是填海

抄po既